

Train Tracker

Dibuat oleh : Muhammad Adam, Ellena Angelica, Evelyn Wijaya, Tegar Muhammad, Billy Adiwijaya

Train Tracker adalah sebuah aplikasi yang digunakan untuk mengecek jadwal kereta, mengingatkan pengguna ketika sudah sampai di stasiun tujuan, menampilkan jarak dari posisi kita ke stasiun dan kecepatan kereta. Train Tracker ini hanya memiliki data kereta yang tersebar di Pulau Jawa saja. Aplikasi Train Tracker ini memiliki data lebih dari 100 kereta dan jadwal kereta sudah sesuai dengan jadwal kereta yang ada.
